本地創投企業家 投資 *[*6億+*]* 購6,676呎山頂項目, 呎價9萬

由九龍倉持有、並由會德豐地產發展及銷售的山頂項目77/79 Peak Road 上月公布售出2幢洋房，其中77B Peak Road售價逾6億元，實用面積6,676平方呎，花園面積2,947平方呎，停車位面積1,181平方呎，呎價約9萬元。土地註冊處資料顯示，新買家為方仁宙（ALEXANDER）及陳英珮（ JOSEPHINE），其中方仁宙為本地著名創投企業家，2017年創辦海闊天空創投基金（Beyond Ventures），投資港產初創企業。